「圍爐取暖區」聖誕前夕分手

分左一年嚕

因已找到比你更好的人過聖誕，風流快活

一齊取暖